有冇手足可以重組到光復上水既Timeline可以for文宣做野？

要Timeline，所有衝突既起因，最好有圖或影片